部分Antifa被捕者Mugshot

進步左翼樣

冇件正常 同香港啲左仔一樣 天下左仔一樣柒

無個正常樣
連累晒玩punk既人

個個都成個joker d fd咁

又記起Joker上果排 有堆連登傻鳩話要拎Joker黎代表我地個抗爭

Suicide Squad

甩皮甩骨咁

頭髮真係好影響一個人

其實唔割

Btw其實有冇真正讀女權嘅可以解答下，點解讀女權會將一個女仔

係要變得咁奇怪其實係教緊啲人乜鳩

sorry Joker係一個癲鳩線既傻佬反派 同而家d Antifa似得多

幾似佢

幾Small and Vocative

同一人？

Joker 受過慘痛經歷，Antifa只係活在自己幻想出嚟嘅苦難中拎嚟比好侮辱Joker

係search before after feminism ，你會大開眼界

五十年前垃圾嬉皮士咪一樣
一樣係左膠

Hippies

諗起阿甘正傳 阿甘條女

咁又唔係咁講，嗰陣啲hippies 真心諗住用愛與和平改變依個世界，起碼佢哋冇點破壞先，同埋佢哋個look都正常好多

香港代表

真毒害

全部都卡通片入面壞人D樣嚟。

唔同下話Antifa嗰種似痴線多啲

認真答
顯示自己唔受世俗對典型女性形象局限
自己對自己身體鍾意做乜就做乜
平心而論，短髮+染髮就=奇怪

想睇極右既又係乜野樣

下排左2係咪cosplay緊negasonic teenage warhead

本地天然左呢幾日都兜售緊呢D嘢啦，所以人一左就選唔落。
傳道書10:2 ：「智慧人的心居右，愚昧人的心居左」
前兩日先被左仔話係黐線，自己唔明，好抗拒就話係黐線，咁都係客觀理性? 係迷信卦?
本地搞一年都係捍衛原本個約法咋，無標奇立異僭建任何烏托邦新嘢。雙普選亦係基本法講明07年就應該有。第一個死咗嘅梁生，明顯之前係愛國人士嚟。起碼比只懂返大陸叫雞的狗更愛國。
點同美國呢班嘢。

左下billie eilish

求其貼咗嘅依幾幅邊幅係普通短髮？小弟見識少連光頭塊臉有幾粒星都可以平心而論正常

我要反抗典型男性形象應該點做？

佢地一定係收左共產黨錢

cut 左條j

Cocaine before and after

而家睇返套戲發現 Jenny 真係臭雞收兵扮女神既始祖

比港女行前左好多年

無點破壞 哈

Enlighten me, 邊方面同破壞咗啲咩？物理上定社會結構上，真心冇點搵到依方面資料

其實中心思想都係你想做咩就做咩
覺得靚同舒服就去做，唔洗理社會比你既定位
即係你鐘意著女裝又得
你覺得真係男裝比較好睇又得
不過通常活躍果班都比其他人對社會定型更不認同
所以個變化先比較大

文森家族呢d算唔算愛與和平

咁非主流唔代表有問題ge
正如男性可以留長髮染highlight咁
改變社會心目中固定ge性別定形

不過好唔好睇就真係見人見智

衰仔樂園

唔奇怪 柒姐 你咪"顯示自己唔受世俗對典型女性形象局限" d人自己覺得你柒姐 你唔care咪唔care

嬉皮士年代大撚把呢d雜交公社 同上面果班解放自我撚一模一樣

可以好似你咁講既一樣係破壞社會結構

偷野搶野呢d好撚基本

尾二果個係orange is the new black嘅演員
右面光頭個look係劇中造型
左面係佢平時個樣
大家唔好跟車太貼

SJW嘅progressive
woman can not be woman to be woman
you have to act and look like men

個自主係比人guide嘅自主真係非常progressive

悔辱左我女神

第一張相個女仔 中間個幅係咪整緊共產黨標誌

班hippies 同中國文革年代一樣 66 67年開始高峰
到左1968年MLK被暗殺 全國暴動 有無hippies參與

女權果班係邪教嚟
呃女人入局

個教授

笑左

認真講
你覺得左邊靚因為左邊係大眾期望/接受既"女性"形象，佢地刻意想表示"我唔接受大眾強加於女性身上既形象"所以整到咁樣
不過上面呢啲係extreme case, 我識既feminist都有外表似普通女仔

Antifacist = 索咗k嘅Facist

大愛同傻差好遠

Agger不過我覺得好多香港人係睇唔慣同自己唔一樣既野。我自己覺得男女咁樣都冇問題，中意就得，但好多人覺得同大部份人唔同=柒

其實同意 只係戲中抗爭者封左佢做神
佢本意只係想做自己 以殺中產為樂

又一件左右不分

Sor
Hi錯負皮想正皮

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

雖然知你想講咩，但你好似未分到「左翼」同「左仔」

佢哋鐘意就得啦

收皮啦上網吹水都咁虛偽
左同右做你條女你揀邊個?

人地諗法同你唔同就叫虛偽

讀完女權個頭會幫色同會成日尖叫

你覺得依條女索唔索?

因為要突破stereotype

唔索 咁又點
女人一定要索架咩？

下面第2張deadpool入面條女嚟喎

問吓姐, 唔使咁快就上晒頭嘅

左邊定右邊好睇啲?

刻意搞到自己人唔似人，睇黎佢地先最care

因為第三波女權、共產主義、antifa全部都係極左邪教

咁又唔洗嘅都係笑下佢地樣衰姐

帶出女人係咪一定要索呢個問題就叫上頭
其實係咪講野唔岩你聽就有問題

左邊好睇啲
但如果個女仔鐘意自己右邊打扮
咪尊重佢囉
又唔係要佢做你女友
尊重下人地喜好好難咩

完。

你慢慢笑

佢地出到黎9成9又係呢d樣

父權撚上腦？
人哋染頭剪頭關你撚㭍事？
唔通要好似北韓咁清一色一樣頭你先likey?

左翼 左仔 左/右 極左
呢D冇專門睇過係幾難分既

點解呢啲垃圾性別定型圖都可以出現喺連登上面

左膠係要扮到奇形怪先覺得自己叫進步

點解要定型垃圾

點解你覺得左邊好睇啲? 點解唔係左右一樣咁好睇, 或右邊更好睇?

再探討一下有無客觀(相對性嘅)嘅美感?如果社會大部份人尊重相中女性嘅選擇, 但大部份人覺得左面(解放前)好睇啲, 又算唔算係社會對於依位女性身體權利嘅打壓?

我係話幅圖垃圾

請尊重垃圾！萬物平等！

何東姊妹？！

點解你認為係垃圾嘅圖就唔可以出現係連登上面? 連仔使唔使搵個女權consultant 去 moderate依度嘅留言?

同香港D義士一樣樣

1. 個人喜好 覺得左邊好睇啲

2. 客觀就唔係相對性啦，相對性講緊美感對個個人都唔同
不過呢個問題要研究好多野

3. 如果社會大部分人尊重佢，但覺得左邊靚，應該就唔算打壓，前提係有尊重

呢個comment就係你條問題既答案啦樓主

我嘅「點解可以」係 disbelief，唔係 literally 唔可以出現

你第一日上網?

笑到仆街

你第一日同人講嘢？用點解可以嚟表達 disbelief 好普遍

佢地有佢地控制自己身體嘅自由
但點解佢地要阻止人地控制人地把口嘅自由？

佢地點阻止到你把口？
最多鬧你姐
咁你笑人人地鬧返你
一來一回好正常喎

お前はもう死んでいる

所以我唔明就係呢樣
佢想點做 咪做囉 無人阻止佢 呢啲叫尊重
但點解要改變整個社會嘅審美觀嚟遷就佢？
如果真係要逼人覺得左右一樣好睇 又算唔算係呢個人對社會上其他人思想權利嘅打壓？

網上一貫係有唔同人表達唔同意見, 有啲好polarizing, 有啲部分人可能覺得好 "offensive/triggering"。可能你鄉下無得上網, 第一次發現新大陸梗係有啲"disbelief"

照你咁講係咪可以當面屌柒佢地樣衰而佢地覺得被尊重？
點解要因為其他人唔同意一種觀念而去鬧人？
乜平等嘅重點係大家觀念可以唔同，但可以一齊生活咩？
佢地唔同意普通人觀念，想對自己身體做啲咩，咪做囉。
點解一定要普通人調轉認同佢地果套觀念先叫尊重佢地？

想做雞就做雞

我係天真到以為連登衰極有個譜，唔會出現啲咁低質素嘅留言，所以有啲詫異

無錯！一於立個反歧法拉哂d笑我哋嘅人

exactly 係女權其中一個主題
為左滿足他人而失去身體自主性
其實google都有多次資料 加油

咁你又恰鳩毒撚

天真 (naivety) 同無知 (ignorance) 係兩回事。 黑鮑嬌可能係天真, 你依種係無知。我對係嘅無知同樣感到詫異 (surprised)

唔奇奇怪怪點顯示身體自主，點引到你屌佢然後佢先可以屌返你

左仔=/=左翼左膠
咪撚成日亂鳩咁叫啦

班正義撚就收皮啦
懶鳩睇透世事咁

社會就係咁現實
依班人就係奇奇怪怪核鳩突

如果女權角度 短髮唔係問題
最大問題係係染到個頭奇奇怪怪<唔關女性形象事啦
你話女仔想剪短 好似鄧佩儀呢啲 ok冇問題
但如果鄧佩儀染咗綠色藍色頭喺你面前都覺得怪啦

已經唔係「典型女性形象」問題

你所講嘅野係假設叫咗佢地要其他人同意佢地嘅審美觀。

1. 當面屌柒人，好明顯就係唔尊重，
自己代入下俾人屌個角色，就應該唔難明。

2. 分清楚佢地鬧人係因為人地唔尊重佢，定係純粹因為其他人覺得佢唔靚。如果係後者，就其實係果個feminist有問題。

3. 係，大家觀念唔同可以一齊生活。如果佢地逼人要跟佢地嘅審美觀，一定要覺得佢地靚，就唔合理。前提要搞清楚佢地鬧係因為對方唔覺佢地靚，定係對方唔尊重佢地。

講到尾，覺得靚唔靚係個人嘅審美觀，但表達方式就係對對方嘅尊重。而如果想知道點樣表達先算係尊重，就要代入對方，諗如果自己聽到呢啲野會有咩感受。

咁當然都有啲feminist係逼人跟佢嘅審美觀，咁就有問題。

捽甩副眼鏡佢

做乜9
幾時連登開po笑人柒都要學術討論

我都反對立呢啲法阻止人地把口講咩
阻止咗啲人講咩 唔代表啲人真係尊重咗你

大愛左膠只係一班無能力改變現實嘅人圍爐取暖

同Dead rising 入面d變態boss 九成似

女權話上面個廣告係 fat-shaming, 倫敦政府最後真頭ban咗個廣告

左膠最大問題係雙重標準

你唔可以話佢有任何問題，因為你係歧視佢
但佢就可以任意批評非我族類者，因為佢哋永遠係弱勢，亦都係道德高地

佢哋咁做，包括將自己變成反正常審美觀會令人更認同佢？佢可能唔在意，但肯定嘅係會令更多走向右翼一方

呢啲就真係有問題
社會仲有一大班女仔係鐘意呢啲身材
個廣告受眾唔係佢地
玻璃心咗

左下好似Sam Smith

同breaking bed 入面係咁食冰毒既人一樣

整到咁唔係奇怪嘅
係好撚柒

除咗光頭有星，同紅頭紋身我覺得激咗啲外，其他真係短髮+染髮咋喎

依個咪就係佢哋嘅中心思想囉

單純需要尊重既話， feminist 就唔會咁撚煩啦，
樣樣野都話 offended 之後就cyberbully人 / 或者逼到d 創作者改到佢地滿意為止

真心請教佢哋點阻止咗你把口

依家好興染藍綠髮喎...街上好多長髮女仔都染灰藍灰綠啦，我唔覺得怪，有啲仲染得幾靚

社會垃圾

咁樣睇佢哋係由普通女仔打扮變成染髮+短髮+背心
算唔算係typical 女權打扮？
愈typical就愈容易變成social norm
咁佢哋就由社會認為係普通女仔嘅常見打扮變成女權嘅常見打扮
咁都係under社會規範/expectation

不過我哋冇得做研究睇吓幾多人讀完呢科就會變咗咁
呢個可能都係stereotype

點解女人要為咗做人條女而放棄自己想做嘅野
我唔支持極端女權，因為係反向歧視
但我支持男女平等，邊個都唔係邊個嘅附屬品

對耳仔唔尖既？
失敗

Antifa同女權，本質上都有種為反對而反對嘅性質。

呢種思想會誘發人類深層嘅叛逆同仇恨。

cultivate virtue instead of attack evil

人地鐘意點咪點 連登仔走嚟批鬥人唔夠正常 傻撚左？

呢d鬼五馬六絕對係社會中的失敗人口（好似鳩鼎果婷垃圾），人道毀滅啦

就真係「有啲」囉
女人短髮好睇已經少 仲要特別色
加埋好睇都算 問題係唔好睇
未免太過你所謂嘅「無視世俗」

「好唔好睇」本身就係世俗觀感啦
佢哋既然要無視世俗，又點會care人哋覺得唔好睇

第一個讀撚到揸埋共產黨徽都唔激仲有咩係激，我睇法係依班人中撚晒高學歷廢青巴之前講過嘅前KGB特工講共產黨點顛覆一個社會，佢哋完全係第一步demoralisation受害者

Btw瞓醒一睇個post重點去晒女權依part睇嚟我用錯字，用奇怪trigger 到，用柒會好啲，既然大家講開繼續熱烈討論啦

First wave 爭取男女平等
Second wave 唔需要男人
Third wave 就係打破所謂stereotypes，隔硬整柒自己就叫身體自主，然後圈内就互讚大家靚，睇唔慣問下點解要咁柒就閪咁屌你保守乜乜乜問下點解要咁柒上面有啲就隔硬屈埋我批鬥，迫佢哋典型唔講以為我求其貼幾幅google 頭幾張result就好似要捉佢哋去勞改咁

所以我覺得問題唔在於女權問題

女權撚已自動無視此留言

乜撚都話批鬥，我捉撚咗佢哋跪玻璃殺自己老豆老母未？就係你啲柒頭亂咁用搞到依啲字眼冇晒原本嚴重性，用錯奇怪依個字trigger 到你，改返點解讀完要整到自己咁柒一個好普通嘅問題，你係咪傻撚咗？

諗諗下依個外觀變化一個旁人可以點形容先唔會trigger好似你依啲撚樣彈出嚟話批鬥奇怪trigger，鬼五馬六trigger，標奇立異應該會好啲，第一下打嗰陣簡簡單單諗起用咗奇怪trigger到你條柒頭真係唔好意思
係要變得咁標奇立異，想知教緊啲人乜鳩，咁樣好似純粹疑問啲唔會踩親你條柒頭

掉翻轉講根本美國文化一直保留住Antifa/Suicide squad
班Antifa其實自己都代入咗角色

痴撚線
個個都好似吸毒咁

隊草呢啲嘢根本走唔甩

我鐘意右wo真心
想點咪點
關你撚事咩
連登仲封建過老豆老母

呢啲純粹係執下打扮
仲有好多係transgender, 連對波都割走埋都有一堆

勁似hunger games capitol啲人

Joker

咁似bts d十9 fans講d野

有冇咁惡呀, 講都唔講得? 宜家佢哋係 protected class?

口講唔care
實際上

佢不如退出眾志加入antifa
隨時有得做領袖

女權 go go go

由爭取男女平等到成為男人，真係明就明，唔明就唔明

我覺得成人後自己選擇都算，有啲已經去到個細路話想然後就幫佢哋打hormones、變drag kid之類係最病態

又幾型

Batman 反派咁樣

女權撚：做咩污名化啲唔跟世俗眼光生活嘅女人

呢堆左膠 真係好可怕

口講唔care，但俾人話奇怪／柒就衝出黎問有咩咁奇怪？有咩咁柒？你歧視我？

話人樣衰都封建
想知你幾前衛

其實第一個係咪antifa黎
手揸鎚仔鐮刀既

個世界不嬲咁 網絡更加直接
禮貌尊重一直都唔係必然
係你啲傻閪成日幻想到個好美好
接受唔到就走返入comfort zone啦溫室垃圾

樣唔樣衰咁撚主觀都俾人屈封建
啲女權撚只要見到對女人有任何外觀上嘅意見都要"被父權撚"，成隻支那人咁玻璃心

多數係光頭佬

佢哋係連對女性有任何比較都唔鐘意，關於女人嘅任何事物都要全部接受

其實笑9肥柒矮毒嘅post連登最撚多，但係永遠都見唔到呢堆正義魔人出現，唯獨係關於女性外觀嘅時候就特別易trigger,特別係某啲垃圾女權page最鐘意拎肥柒男人講笑雙重標準

成班缺乏自我認同既人 搞到自己人唔似人就係話為咗人地會記得你 同個幾丁友圍爐
毒撚都有自知之明會收收埋埋 佢地反而係想將自己既低劣品味同思維去污染世界

信教嘅人本身就愚昧

唔鐘意典型女性形象，所以揀一個非常唔典型嘅形象
咁佢地都仲係玩緊stereotype 呢個遊戲

hippies 染髮 爛衫爛褲 食大麻

好叛逆好潮

笑4

問一句左定右好睇都叫封建

佢地應該係特登化到咁去遊行⋯

痛心疾首

中共未必會投資喺廢物身上

得
我係antiantifa

痴撚曬線要女權 唔可以柔弱 所以變成男人咁嘅髮型

快必?

你講起又係
染彩色
鏟頭
面部釘環
留腋毛腳毛
紋身(當然我唔係反對紋身，我自己都有純粹好多轉變前冇，轉變有紋，好誇張好大範圍or喺面都有）

好似有個checklist咁，其實自由喺邊覺得心靈上冇好自由

北斗之拳褸囉樣，最後自爆而死

笑波子

我究竟睇左D Mug？

其實好多都係anarchist 黎
ENJOY 暴力, 搶野咁

順著BLM 個勢出黎玩

你睇下REDDIT 就明, 佢地係ENJOY 緊

antifa既人會好多去功能化既思想
仲有無性別主義
咁捉得既都比較激進
自然都係極端啲
你就會覺得哇啲女權做咩

但我識唔少女權份子都樣靚身材正
你睇下ted都好多索女講女權
唔洗太sterotype一個terms
因為一個terms有太多流派
定義左會睇得太窄

唔關punk事，本身個五官已經係毒蟲樣
點執都會柒

客觀

其實我一開始只係睇到啲mugshot 諗起睇過啲before after feminism 相搭單問下，當然相信仲有好多”典型女性”樣講女權(第一下想打正常女性樣，不過又會trigger 到部分人)

Post 完點知個個由Antifa轉晒去講女權自己騎劫咗自己個post

CHAZ sub已經變咗佢哋最憎嘅獨裁講CHAZ衰嘢瞬間被remove

純粹鍾意左邊都要比人話係對女性嘅打壓
女權真係cls

望第一眼已經即刻諗起

everyone special
Be yourself

鳩估

紫頭四眼肥婆:oh how do you know ima feminist

呢三件型好多喎
唔好相提並論ok?

激進女權撚多數核突d
多數係仇男肥西
Radfem有個佢look up to嘅所謂second wave fem學者係核突大肥婆黎

中間唔得
好柒

d 頭髮通常係鮮色，代表有毒，生人勿近

型過香港個班紅衛兵

一開波已經BUILD THE WALL啦

加拿大alt right

punk?

咁你問返層主喇

全部似足北斗之拳做拳四郎沙包果D嘍囉

下右二條友, 應該中咗北斗百烈拳, 一秒後就爆頭

其實當初我接觸女權都有你呢個謎思
點解個個女權咁騎呢
之後先發現真係好多流派
好似對選美睇法咁
有啲女權覺得係時代產物可以慢慢等老人死晒自然無
有啲覺得美既定義要變
有啲覺得呢樣嘢唔應該存在

因為大家一見到女權就起機
無諗過個大前提係antifa

一班廢人！

諗起呢張圖

Joker d嘍囉咁嘅樣

第二行第二個咁似

唔想被定型同反世俗主義嘛
覺得瘦同靚係男人比女人嘅定義所以要fight back（雖然好大邏輯錯誤）

你見正正常常搞board50班女權好正常架
仲有老公有仔女（當然有單身有les）

好似伏冰既人

清讀下logic啦

擺脫男性凝視

lauren southern
仲有lauren chan

點解Ban左個廣告，就無人屌英政府歧視瘦人？

佢純粹想講個樣無個正常
我唔明樓上點得出佢話「左仔=左翼」呢個論點出嚟

係得最低果張短髮染髮係變靚左

因為佢話天下左仔一樣柒
可能我get錯

尊唔尊重用咩標準去judge? 呢個term太唯心啦

我又唔係你肚入面條蟲, 點樣100%代入到你?

香港同中共嗰啲唔係左係右 假左真右

套戲就係要諷刺呢類人

其實極左=極右 反之亦然

咁全世界九成肖像廣告都ban得啦

當見到D女拳L衝入黎
我就諗起幾年前有個好出名既女拳user叫柴田乜乜乜

屌咪開範圍技啦，會柒死哂所有人嫁

exact7ly

They are triggered

成個中二病咁 女性有咩形象我就一定要做相反 咁我就最特別啦

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

正一醜人多八怪

又唔見你班友對啲毒撚咁講嘢

JOKER

呢條臭閪好撚乞人憎
同性別有關既post成日見到佢
喺個九成user都係男人既科林撐女權

想顯示女權唔使特登搞到自己咁撚柒既
一啲美感都無

你咁講然後話你父權，乜鳩都懶父權就得

尊重任何人

佢地只係想自己打扮脫離平時嘅性別枷鎖，有d人真係覺得唔靚既，始終審美唔同，有d人會覺得唔同=唔靚，我就覺得正正常常最緊要打扮既人開心同舒服姐。

要empowerment 咪去操，點解會覺得鏟咗個頭就充滿力量，又真係未見過有fit嘅標奇立異女權人

上面果班似中二病多啲
好似打波啲裝備撚
無料就用打扮去掩飾
問多兩句女權史都未必識答